[{"questionId":0,"questionText":"你的星座？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"风象星座(双子.天秤.水瓶)"},{"answerId":2,"answerText":"土象星座(金牛.处女.魔羯)"},{"answerId":3,"answerText":"火象星座(牡羊.狮子.射手)"},{"answerId":4,"answerText":"水象星座(巨蟹.天蝎.双鱼)"}]},{"questionId":1,"questionText":"有某种运动是你特别喜欢的？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"有"},{"answerId":2,"answerText":"没有"}]},{"questionId":2,"questionText":"觉得自己是个野蛮女友？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":3,"questionText":"喜欢走在流行的前端？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":4,"questionText":"曾有过一脚踏多船的经验？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"有"},{"answerId":2,"answerText":"没有"}]},{"questionId":5,"questionText":"喜欢咖啡胜过可可？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":6,"questionText":"热衷于参加社团？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":7,"questionText":"觉得同居比结婚好？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":8,"questionText":"对政治非常感兴趣？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":9,"questionText":"如果你对你另外一半已经没有感觉了，你会_____？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"维持现状"},{"answerId":2,"answerText":"分手"}]},{"questionId":10,"questionText":"被你撞见你的男友或者女友跟另外一个异性走在一起，你会_____？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"装作没看见"},{"answerId":2,"answerText":"问个究竟"}]},{"questionId":11,"questionText":"喜欢粉蓝色多过粉红色？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":12,"questionText":"你是_____？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"右撇子"},{"answerId":2,"answerText":"左撇子"}]},{"questionId":13,"questionText":"比较喜欢用哪种大众运输工具？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"地铁、公车"},{"answerId":2,"answerText":"计程车"}]},{"questionId":14,"questionText":"比较不喜欢被骂______？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"八婆（自大狂）"},{"answerId":2,"answerText":"男人婆（娘娘腔）"}]},{"questionId":15,"questionText":"外出逛街打扮通常是_____？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"运动型"},{"answerId":2,"answerText":"淑女型"}]},{"questionId":16,"questionText":"你的球鞋多过悠闲鞋？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":17,"questionText":"喜欢打篮球？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":18,"questionText":"早上起床时候会折好被子？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":19,"questionText":"喜欢五月天胜过信乐团？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":20,"questionText":"打死也不愿意买盗版？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":21,"questionText":"在学校是所谓的乖学生？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":22,"questionText":"喜欢外国片多过国产片？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":23,"questionText":"喜欢娱乐新闻多过政治新闻？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":24,"questionText":"喜欢打电话聊天？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":25,"questionText":"手机电话薄中异性多过同性？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":26,"questionText":"接到打错电话会_____？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"知道后直接挂断"},{"answerId":2,"answerText":"知道后顺便聊一下"}]},{"questionId":27,"questionText":"目前有心仪的物件？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":28,"questionText":"被人误会时会_____？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"死都澄清自己的清白"},{"answerId":2,"answerText":"不多做解释"}]},{"questionId":29,"questionText":"喜欢美宜佳多过7-11","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":30,"questionText":"相信星座这回事","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":31,"questionText":"有偷偷诅咒过别人？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":32,"questionText":"到KTV时麦克风经常都在你手上？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":33,"questionText":"受不了噪音？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":34,"questionText":"现在背的出好朋友的电话号码？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":35,"questionText":"手机至少一年换一次？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":36,"questionText":"讨厌在路边吃饭？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":37,"questionText":"找不到男（女）朋友的时候会发飙？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":38,"questionText":"若全世界异性瞬间消失？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"你会尝试跟同性交往"},{"answerId":2,"answerText":"自杀"}]},{"questionId":39,"questionText":"一个人走在街上看到成双成对情侣时想踢飞脚他们的冲动？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":40,"questionText":"喜欢上网多过看电视","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":41,"questionText":"认为自己是挺阔气的？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":42,"questionText":"看到前任会打招呼？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":43,"questionText":"认为暧昧是一种幸福？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":44,"questionText":"会跟第一次见面的异性单独去看电影？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":45,"questionText":"有很喜欢很喜欢一个明星过？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":46,"questionText":"现在想到初中时候的头发会觉得很蠢？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":47,"questionText":"小时候比现在还肥？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":48,"questionText":"很喜欢自己的星座？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":49,"questionText":"迷路会找警察？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":50,"questionText":"决不花一毛钱在保养脚趾上？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":51,"questionText":"想回到过去？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":52,"questionText":"会说梦话？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":53,"questionText":"在公车上故意装睡？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":54,"questionText":"曾在电话中聊天超过一个小时?","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":55,"questionText":"有定期买杂志的习惯？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]},{"questionId":56,"questionText":"有心仪的异性不会跟别人说？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"是"},{"answerId":2,"answerText":"不是"}]}]